你地覺得袁子威有冇被hack?

之前仲實牙實齒咁講比人hack左，幾年都冇用過個account，係幾年都冇用到個account呀！
l

點知立即比其他巴絲踢爆！

跟住自己貼埋自己呢幾係有玩到個facebook嘅記錄

連陳沛然醫生都忍唔住抽水

條友係咪當香港人白痴？定佢自己本身係？

721 811

佢做野好似何妖，原來係何妖仁愛堂啲人黎

唔想理果條 弱智仔 專心傾18/8 行動

推

理九佢

612 721 805 811

816
818

係咪冇咗件事 仲有冇得做物理治療師